1 月 已 經 有 兩 隻 支 那 藝 人 香 港 生 蝗 蟲 卵 ！

多 得 呢 兩 隻 大 陸 狗 喺 香 港 產 卵，香 港 嘅 資 源 又 進 一 步 被 分 薄！

梁 烈 唯

早年發表擦鞋言論，搞到無job要北上搵錢嘅負皮王唯唯，年三十晚榮升爸爸，老婆 Who Fucking Cares 喺香港養和醫院產卵。

Angelababy

嫁咗大陸仔黃曉明嘅楊穎，前排聲稱在香港港安醫院產卵！離奇嘅係Angelababy生完極速修身，絲毫無生過痕跡，被網民質疑兩公婆因為不為人知原因而講大話。

支 那 狗 生 支 那 細 菌，仲 唔 快 撚 啲 幫 你 地 啲 仔 仔 女 女 攞 返 應 得 嘅 野 ？

唔 係 好 愛 國 㗎 ？
你 地 快 撚 啲 落 地 獄 ！
香 港 生 ？ 憑 乜 ？

大家快d祝佢地隻幼蟲過唔到雞年啦

出面啲post仲有人話血統唔重要

有無大美人中和返

你

的

樣

子

如

產卵 笑到我